{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043797",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72501&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제동백호텔고현점"
    },
    "text": "2022年9月に改修された巨済椿ホテルはターミナルと隣接して交通が便利で、マート、公園、銀行などが近くにあります。 また、全客室のNetflixをホテルのアカウントで視聴することができ、楽しい休息が可能です。 コヒョンバスターミナルは徒歩6分の距離に位置し、沙谷海水浴場も車で移動可能、文洞休養林は車で7分の距離にあります。 チェックイン時間は日~木曜日は7:00、金~土曜日および一部の日程は20:00で、チェックアウト時間はすべて2:00です。 ホテル内では無料Wi-Fiをご利用いただけます。全室禁煙となっておりますので、喫煙エリアは階の駐車場にございます。 荷物の保管が可能で、全客室ではNetflixの視聴が可能です。 炊事施設は全室で提供しておりません。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時に商品またはベッドタイプが記載されていない場合、特定の客室とベッドタイプを選択できません。 客室価格は税金とサービス料が含まれた金額です。 外出時にカードキーはフロントに保管しなければならず、紛失した場合は30,000ウォンが請求されます。 ペットと家族を除く3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊はお断りいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの改修はいつ行われましたか？",
            "answer": "2022年9月に行われました。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周りにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "マート、公園、銀行などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "全客室でNetflixを視聴することができますか？",
            "answer": "はい、全客室でホテルのアカウントでNetflixを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "巨済椿ホテルはどのようなアクセスが便利ですか？",
            "answer": "巨済椿ホテルはターミナルと隣接しており、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は日~木曜日は7:00、金~土曜日および一部の日程は20:00で、チェックアウト時間はすべて2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内では無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の喫煙は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、全室禁煙となっております。喫煙エリアは階の駐車場にございます。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管はできますか？",
            "answer": "はい、荷物の保管は可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の炊事施設はありますか？",
            "answer": "いいえ、ホテル内の全室には炊事施設は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 355
    }
}